其實分手後應唔應該搵翻ex

講對唔住係對佢好
定係唔講反而更好

應該block曬所有嘢

俾佢block 晒

好缺朋友

如果真係掛住佢 應該要搵佢啊 ps 同你處境差唔多 日日好掛住個女仔 但成日對自己講唔應該再搵佢*